# DoubleTapp Python Backend Course

## Запуск
Запуск сервера: `python manage.py runserver` <br/>
Запуск бота: `python manage.py run_bot`

## Команды бота
`/start` - сохранение информации о пользователе <br/>
`/set_phone +79001234567` - сохранение номера телефона <br/>
`/me` - вывод информации о пользователе (работает, только если корректно выполнены `/start` и `set_phone`)
`/help` - вывод справки
`любой_другой_текст` - вывод рекомендации почитать справку

## Endpoint

`/api/me` - вывод информации о пользователе.
Работает только если пользователь зарегистрирован (`/start`) 
и заполнил номер телефона (`/set_phone`).<br/><br/>
Отправляется GET запрос с id телеграм-юзера:

`/api/me?id=your_telegram_id`
